彈琴師都可以入到你波，愛美麗幾撚時死呀？

見冇人覆你入黎覆下你

你個名勁高質

岩 高過個狗